想請各位弟兄設計D一標誌圖案

今次想諸君幫幫手
有位弟兄幫手設計網頁
目前欠缺一系列既美化工序
要有一個背景
一個標誌
一D按鍵既美化

基本要求只有簡潔

杯標誌圖案係一間雜貨店

店名是陽光雜貨店

圖樣要求設計是簡潔 有招牌

整體卡通既感覺 有漢式感覺更好

示意圖

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

可以叫教會啲弟兄幫你整

Don’t be a nut